    
Esse é um repositório criado para um exercício programa da disciplina MAC0110 - Introdução à Computação, do bacharelado de Ciência da Computação 
da Universidade de São Paulo. As instruções para realização do exercício estão presentes em um arquivo PDF contido no repositório. O exercício
foi realizado em dupla, de modo que o nome e o número USP dos alunos responsáveis pela resolução estão contidos abaixo. 

    Guilherme Simões Santos Marin 
    Número USP: 10758748
    
    Eduardo Ribeiro Silva de Oliveira
    Número USP: 11796920
    
    
    
    

